{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161912?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 유포리아펜션(입욕제 리뷰이벤트, 스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 客室と施設はきれいにお使いください。 炭火は午後5時から7時までおこすことができます。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。 未成年者と青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や飲み過ぎは他の利用客の迷惑になることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。 スパとジェットバスは午後6時から11時まで利用でき、個人入浴剤の使用は禁止されます。 個別バーベキューは午後6時から10時まで利用でき、肉と野菜を別々に用意する必要があります。 火気の使用は禁止されており、利用後は整理してください。 一軒家の客室とメゾネットタイプの客室をご利用いただけます。 IPTVとWiFiが利用でき、客室でインターネットを楽しむことができます。 売店やコンビニエンスストアもご利用いただけますし、基本調味料や常備薬をご用意しております。 駐車場があり、観光地や周辺施設もご利用いただけます。 カフェやコンビニも周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用には何かルールがありますか？",
            "answer": "客室と施設はきれいにお使いください。炭火は午後5時から7時までおこすことができます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者と青少年の男女の同室宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何時から何時までの滞在が含まれますか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までの滞在が料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットバスは午後6時から11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューは午後6時から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式による料理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地や施設がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、観光地や周辺施設もご利用いただけます。カフェやコンビニも周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 459
    }
}